入維園點人數？

元旦遊行行就行完(其實係中止)，要打都打完
但唔知點解事前幾日Telegram各channel、文宣都吹風一次要入維園
因為大遊行人數計算只計維園出發個D
但從來大遊行點人數一定係路線中間有2-3條天橋個check point上面數
個陣6.9定6.16時不停話國際學者團係遊行路線邊幾條天橋上面數人頭記得一定要行過
跟著依家又變左只計維園出發
維園(起點)從來只係其中一個check point，而唔係唯一標準，而且咁多年七一大遊行都知不嬲大把人插隊唔入維園，又唔見數唔到人數
其實有冇人知呢個流言點來，仲令全世界各channel集體炒車
利申：我支持入維園再行，因為一邊入口入一邊出口出，人流管制先會好唔洗俾人頂住，而且公平D早來早出發，遲到要排隊，否則會變早到遲出發，遲到早出發，但唔係因為只計算維園出發而入
2點準時到，結果維園入面排到2046，未出維園 灣仔已出TG，5點半終於到出維園就腰斬
唔好話我分化，我早幾日見到張文宣已經黑人問號，但已經忍口過左元旦遊行先提醒大家

等兩個幾鐘先出到維園 其實唔多合埋
當維園可容納15萬人 咁咪即係用兩個幾鐘維園先出到15萬人

得草地, 隔離球場工展會仲未拆

到底糖街 波斯富街 狗總係咪都有
個個版本唔同 唔知點fc

其實我都唔知邊條天橋，但一定係制高點數落去，冇可能係維園出入口數
翻查過去紀錄，「香港大學民意研究在軒尼詩道及軍器廠街交界的天橋點算人數」
可能係呢D天橋，但一定係制高點數落去

其實民陣今次有無講點人數check point喺邊個位置有

呢個真 只不過過去經驗同常識都知大把人插隊唔入維園 冇可能只計維園出入口
所以我覺得全世界吹一定要入維園點人數好奇怪
連警甴以前七一大遊行都識分開公佈「維園出發人數」同「遊行高峰期」(雖然用毅進制)

有記者嘅位，都應該係點人數位